其實我應唔應該咁諗，廢中廢老先係亂港根源

一，廢老屌狗痴撚線
二，廢老/中痴線佬縱火
應該咁諗：正評
唔應該咁諗：負評

依家先咁諗實在太遲。
不過遲到好過冇到。

其實都唔係而家先咁諗
只不過係有感而發
又冇年青人報紙幫我地發聲